Věc, bez které nemůžu žít, pro mě to je internet. Když člověk ma internet, on muže seznamít Používám internet každy den, když chcí zavolat mamince pres Skype, nebo když mam zkoužku musí studovát, a hodně članku čtu na internetu. Když budu volat jí na Skype to bude zdarma. Kdy nemam internet, nefuguje mí Skype. Nemůžu žít bez internetu protože pro mě to je nemam učebnicí všechno na internetu. Musela jet do T-Mobile a koupít novy modem internet. Už zitrá mam zkoužku, jsem přepravena.
